2018年06月27日 今日焦點‧即聽

2018年06月27日
今日焦點‧即聽

要聞
‧女保鑣槍殺親戚
‧病漢被硬物插肛門亡
‧印度申引渡文子星
‧天光墟奪命車禍

兩岸國際
‧官方智庫被轟誇大誤國
‧習近平計劃反擊美國
‧希思路三跑國會過關
‧哈利生產外移避關稅

評論
‧古立〈蘋論〉
‧李怡〈世道人生〉
‧楊懷康〈堆填區獨白〉
‧呂月論中共維穩

財經
‧歐陽伯權任證監主席
‧貿易戰下威士忌加價
‧內地股滙雙跌
‧理文造紙狂買洋房

體育
‧德國巴西冇霸氣
‧VAR改變西葡命運
‧6暴龍哥撐英軍寸熱刺

娛樂
‧華仔擁奧斯卡投票權
‧兆尊拖女逛街似大爺
‧袁偉豪明年娶張寶兒

果籽
‧非屋邨仔畫公共屋邨
‧90後上水開雞煲店
‧勇猛！中環開新書店

上一則
上一則
爆相爆片：火燒政府大樓210人疏散